散咗仲會唔會同ex聯絡？

之前散咗
佢間唔中都會text下我吹水
都係問兩句最近番學番工點果啲

但有時唔係好想覆佢
因為佢條仔非常唔鍾意佢搵我
將心比己如果自己條女撩個ex傾偈
我都可能會嬲到想打撚死人
所以我都從來唔主動搵佢

我都有認真同佢講過
大概話咪搵我啦費事瓜田李下
佢又好堅決話唔好
同埋我都唔想少個朋友
因為我識左佢好耐
就算散咗都可以傾到兩句

大家點睇

睇人㗎啫

唔好啦
我係佢條仔想打柒你之外，
對條女都唔會認真

我都可以搵下啲ex
睇下邊個做得出位啲

唔好累人啦

條仔係好仔黎既
我知咁樣對佢唔公平
就算唔係帽佢都影響到人
所以你啱 唔好再搵佢了

個個唔同，邊有一定
啱傾又和平分開咪做返朋友
嘈住散咪冇朋友做

唉屌你啱
人又窮又唔讀書
連散咗都繼續累人累物

好缺朋友？

唔好累人+1

和平分手又點，條女嘅ex = 襟兄弟

人哋條仔諗起自己條女以前俾你狂屌，點會鐘意呢？

我明呀
雖然真係冇屌過

你個ex驚同佢而家條仔分手 搵定你做水泡咋？

其實講真你係咪咁冇朋友先？
如果你下一個知道你咁樣 對佢來講都好辛苦好嬲啦
我好相信你全部都已讀不回佢 佢好快就唔搵你 同埋你自己都唔好咁手殘應佢

一齊番真係不了 我諗佢都唔係咁諗
上面都有巴打問同一樣野 係咪咁缺朋友
我覺得其實冇得咁計
每個朋友都係獨一無二既
冇話多friend就可以取代到邊個
不過大家睇法唔同啦呢啲野

屌但係你啱 我真係成日手殘
佢搵得我通常都會覆 垃圾

以前一齊過嘅，又仲會text嘅
一定有曖昧

唉，我都好想搵個一心一意，
唔搵ex嘅伴侶
對我一啲都唔公平

最慘啲人會偷偷啲搵
越唔俾越要搵
真心慘

同呢種人keep contact要識say no
絕啲

睇下邊個飛邊個

現時仲有聯絡得返3個EX都仲聯絡緊 其中一個結埋婚
其實好多都傾得返 好似得2個EX係冇聯絡過
傾返之後發現左唔少以前冇發覺到嘅事
例如拍拖嗰陣自己有D固執 偏見 或者一直都唔了解佢
又會FF如果冇左呢D問題到底會點呢
不過諗深一層 可能就係因為太著緊同顧慮到對方感情
所以好多野都冇講出口 寧願收收埋埋 造成誤會
而且做朋友唔怕麻煩到對方呀嘛
倒不如話正因為係朋友所以有麻煩先會敢講同搵佢幫手
對住情人好難講 怕對方會厭棄

有時亦都覺得...
好彩分左手 果然冇做錯決定

散左年半仲有聯絡 係我搵佢但佢冇應過

試探下可唔可以做sp
無就斬纜了

傾親都嘈交
無謂

咁樣算咩連絡
唔好搞尻人啦

我知道朋友係獨一無二 但係我想問你個ex係唔係真係咁值得同你做朋友？
我好相信如果你下一個知道你仲有同ex聯絡 我諗都會好嬲好唔開心
希望你有新一個女朋友之前 同ex千祈唔好再有任何聯絡 唔係嘅話你下個會好辛苦
有啲嘢唔值得就及早斬欖